想問 BNO 身份有冇傳放棄，手續係點？

因為我想知己知彼，防範於未然。

標題錯字：有冇得放棄？

填form RN

咁點様防範有一日，有人會迫我填 form 放棄？

被放棄

可唔可以寄封律師信去英國，申明除非我 in person 去英國放棄，一切其他方式都非出於本人自由意志，一概無效？

全香港公務員連直系親屬應該要填

你唔好以為好天荒夜譚，只要小學雞一句說話，即時刊憲。

相信英國政府一定都諗到我諗到嘅嘢。

只有自己填form申請先放棄到，其他方式一概無效

就係驚有一日你會「被自願」填 form 嘛！

咁都可以被自願in person 去英國放棄啫

我去得到英國仲驚柒你咩！

屋企人？